黃藍是政見 黑白是良知

《黃藍是政見 黑白是良知》
致父母、長輩：

你們一而再、再而三對示威者冷嘲熱諷，見到示威者受傷便拍手叫好，從小你們教育我成為一個有愛心的人，面對你們自相矛盾的反應，我該如何是好？「今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心」，這句說話出自《孟子》，是源自你們深愛的中國文化。可你們知道上一句嗎？

「以不忍人之心，行不忍人之政，治天下可運之掌上」——「用不忍子民受到傷害的態度，來治理國家，就能運籌帷幄，易如反掌」。

自整場運動以來，你見證著無數次上街、示威，又見過罷工、不合作運動。你每次都站在運動的對立面，揮著捏造的價目表，指摘示威者喬裝、搗亂，但我未曾怪你，因為你有言論自由。但今天發生的，再不是白衣人無差別地打市民，你不能夠以黑衣人換上白衣再打市民如此荒謬的謊言，來掩蓋你的無知。因為今天想謀殺人的，已經是警察。你知道同一番謬論不能再套在這天的事上，所以你選擇埋沒良知，對人們受傷報以掌聲。

很坦白，我對你們徹底失望，連僅餘的些許親恩也隨著你的掌聲而去。今天失明的是別家女兒，難保哪天是你的子女——我。或者你們根本也不會為我傷心，失明的少女也不是我的什麼人，但我非常難過。這個反應超越了任何政治立場，是生為人最基本的光輝，是人禽之別，是我和你的鴻溝。

平時我對你們忍讓，不是縱容你們喪心病狂地說話。念在我很少說些什麼，忽然對你們洋洋灑灑說了番話，請自我反省。

寫在睡不著的8月12日凌晨4點

樓主原創，隨便拎去用
嬲到完全瞓唔著

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

人禽之別

講得好，呢一刻再無勇武和你飛之分，只有黑白是非之別

「黃藍是政見 黑白是良知」
好鍾意依句
可唔可以令黎用

*拎

推！！嬲到瞓唔着！！

香港人清醒下啦！屌你老母！

push

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

香港人覺醒吧
你還以為有路可走？
革命是唯一的路了
共產黨傾國的資金也在香港
看誰先亡
清朝也不是可以有策略的版人民推倒？
強如蘇聯也不是可以瓦解？
物先腐而後重生
先毀去香港崩潰中共經濟命脈
真真正正勾結外國勢力
香港才有生路

黃藍會影響判斷黑白

推

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

811，相信大家都會認同今晚是無比憤怒同難過的一晚，同時相信明天亦會出現一連串不合作運動

我地呢度主力為明日812癱瘓機場作宣傳以及發布相關消息。

明天，我們將挑戰AA的底線，請大家發揮你地既創意，提出並盡力實現可行嘅行為藝術，務求將最真實既一面帶俾抵港旅客睇，盡量以 不爭執、不破壞 為基礎。

所以麻煩各位，聽日唔好再玩接機，笑笑口和理非，要記住個女仔半面係血嘅樣；記住班黑警係一米距離內開槍同掉人落電梯；記住自己呢刻係幾咁憤怒

我明白大家義憤填膺，但大家要明白到，機場係一個結界，不能衝擊，雖然極度憤恨，但我們亦有理性，可以和平表達訴求！請各位聽日準時一點正，以和理非既極致去討回公道!

同時亦請大家要將矛頭對準政權，唔好俾警察轉移到視線！

我地既目標，係要令到政府出黎正視民眾！！

毋忘初心 五大訴求 缺一不可！！

----------------------------------------------------------

溫馨提示：

1. 口號
唔好再嗌圍爐口號（香港人加油）
保持憤怒，統一口號
「黑警還眼」、「五大訴求，缺一不可」等等，集中嗌五大訴求，721 811警暴

2. 服飾
大家記得一定要帶衫換，一定要戴口罩，全民blackbloc，保障自己保障他人
（關於gear, 請大家自行決定帶與否）

3. 為防因太多人一齊搭交通工具，盡早出門，可以就朝早去到

4. 到機場請自由發揮，目標係要塞爆機場，唔要圍爐式集會

5. ！全民糾察！唔要大台，唔好比人騎刧運動

7. 請自備乾糧、替換衣物、充電器、拖板等日用品

8. 文宣唔嫌多！印得幾多得幾多！

9. 有projector嘅朋友亦可帶嚟播片畀全世界知香港發生咩事！
有手足已有projector, 仲爭腳架同藍牙喇叭
（如有人有12v外置充電器更好，for 三腳插，咁就可以長期播放）

10. 離開機場前請換好衫，盡量結伴同行，切勿落單

見到有人衝禁區要立即阻止
我地目標唔係塞禁區，係塞禁區外面
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈

最後，請提防有臥底潛伏在身邊

祝各位好運，香港人加油

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

借文

721